# Translation of iHRIS Common - Geography to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Cwt96
# Author: Hym411
# --
# Copyright (c) 2011-2013 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011-2013
# Copyright (c) 2011-2013 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - Geography\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-30 15:09-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-06 11:05:49+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-12-13 05:14+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.23alpha (bbbb3df); Translate 2014-01-01\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:18:48+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html#L4'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html#L4'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html#L4'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html#L4'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html</a>
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "이 정보 편집"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html#L6'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html#L6'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html#L6'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html#L6'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html</a>
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "이 정보 업데이트"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html#L7'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Region"
msgstr "다른 지역 선택"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L66'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L137'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html#L14'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_region.html</a>
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html#L7'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another County"
msgstr "다른 국가 선택"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L56'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html#L14'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_county.html</a>
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "국가"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html#L7'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another Country"
msgstr "다른 국가 선택"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L51'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L156'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html#L14'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_country.html</a>
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html#L7'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html</a>
#, no-c-format
msgid "Select another District"
msgstr "다른 지역 선택"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L61'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L123'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html#L14'>modules/Geography/templates/en_US/view_list_district.html</a>
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "지역"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L11'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L29'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can edit country list"
msgstr "국가 목록을 편집할 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L14'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L32'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can view country list"
msgstr "국가 목록을 볼 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L17'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can edit region list"
msgstr "지역 목록을 편집할 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L20'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can view region list"
msgstr "지역 목록을 볼 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L23'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can edit district list"
msgstr "구 목록을 편집할 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L26'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can view district list"
msgstr "구 목록을 볼 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L35'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can edit some geography data"
msgstr "지리적 데이터를 편집할 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L38'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can view some geography data"
msgstr "지리적 데이터를 볼 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L41'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can edit all geography data"
msgstr "모든 지리적 데이터를 편집할 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L44'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Can view all geography data"
msgstr "모든 지리적 데이터를 볼 수 있습니다"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L75'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L89'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L118'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L132'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L151'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L80'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Location"
msgstr "지역"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L94'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "2 Character Alpha Code"
msgstr "2글자의 알파 코드"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L99'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "ISO Numeric Code"
msgstr "ISO 숫자 코드"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L104'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Primary Country"
msgstr "주 국가"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L109'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Use for Location Selection"
msgstr "지역 선택에 사용"

#: <a
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L142'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#: href='http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml#L161'>modules/Geography/configs/en_US/Geography.xml</a>
#, no-c-format
msgid "Code"
msgstr "코드"
